黃毓民回應詆毀議會抗爭:我會記L住你楊繼昌【匪類監察院:2019-05-22】

黃毓民回應詆毀議會抗爭:我會記L住你楊繼昌【匪類監察院:2019-05-22】